有冇人成世都未入過天水圍？

元朗都係去過一次 以為有牛 點知原來都幾現代化

係啊屯門啲人都係騎牛

天水圍真係有牛 上次見過

好人好姐入天水圍黎把撚咩

見過牛車 仲收八達通tim 我都估唔到

講真
真係有牛架,不過而家少見左
仲有羊,但一時時出現,可能去左做合時羊腩煲

睇你遇唔遇到
以前我阿婆養豬添

利申:講真

我格離屋養羊 反而未見過牛
利申認真 住屯門

有自家農場咁好

咁咪好臭

天水圍d人好奇怪
好似活係第二個世界咁

三聖

上次搭船入去 世外桃源咁

元朗 天水圍 屯門
一年都入唔到一次

去左越南咁

去天水圍使唔使帶護照？

咁大個仔都未入過去，最盡屯門

元朗我以前真係以為個個耕田
心諗 下 多水貨客？
話唔定我先係鄉下仔未出過城